商業電台 講香港人話 903DJ討論區 (9)

下星期開始有節目調動
1. 啊正擔正做一至五4.30-6.30pm
2. Vani轉做7-8am
3.啊檸oscar轉做12-2am

多謝所有發過聲嘅DJ
麻利 大哥 我們錯了 對不起

上個post:

垃圾麻利亞請離開商台 903DJ討論區 (8)

打手list:
1. 心靈作家 (樓主) - 江慧楓打手

留明

lm

呢個post名好啲

好 咁推呢個
放棄我個post

回返上個post
其實我都唔覺得阿正靚聲，初時唔太鍾意佢添
佢完全係表現同努力令我改觀晒

有冇新節目表？

《假如我是真的》（英文：If I Were for Real）是1981年發行上映的台灣電影 描述中國大陸文革之後官僚特權、走後門等荒謬情況，由譚詠麟、胡冠珍主演。該電影獲得第18屆金馬獎最佳劇情片獎及最佳改編劇本獎，譚詠麟亦憑此片得最佳男主角獎
。

呢個時段,西瓜我都唔覺靚聲,仲要日撚日播D k pop,聽佢喺電台講點敷mask,聽到我熄機,真係好難聽
阿正就睇得出好努力

話時話,D節目大部分DJ都講得好好,但新聞部真係唔屌唔得,日日話「嚴重破壞立法會」,你話破壞無問題,但駛唔駛加「嚴重」呢D主觀嘅字眼呀

有冇其他節目時間表

deepfake

睇下係唔係真嘅譚伯同破產B

係咪得我一個人想鍾雪繼續做艾粒

雖然作為一個dj 佢係廢
但我覺得艾粒有能力將個廢嘅變做笑位 個效果出到黎都唔差

鐘雪要努力少少再獨當一面D
之前艾粒重有個女仔好短時間走左,我連名都唔記得了

個個就真係當電台係蹅腳石，想入行做明星

我記得都好似靚靚女女咁,走左去邊?

youtube?

armchannel
陳麗柔

a.k.a醜怪

估歌詞好快

暫時得知資訊（下個星期一至五節目時間改動）
P.S 反黑嘅改時間機會好低

confirm左12-2係毒檸王國?
我覺得檸做呢個時段會係做新節目多過就咁改時間

未知，我聽過promo講過唔洗改名

做夏祭，九月先正式開始全新節目

即係在訓教前交換日記

九月仲會唔會大執

阿檸改呢個時間聽唔到

2130 - 2200 個節目叫 半個鍾雪
琴晚聖艾粒有提到

環節/內容應該大改，尋日阿檸有講 動漫野會轉去漫事屋講

Lm

又唔敢郁皇牌節目

見你開post有叫人聽江慧楓
我就唔負評你喇

我都記得佢叫醜怪反而唔記得鍾雪叫咩

幾鍾意聽艾粒窒人
之前艾粒啲短劇成日窒麻利/急急 好好笑

不過jacky畀我感覺佢好要面好小氣 好易惱羞
如果誤會咗佢嘅對唔住

鍾雪做嘅反應反而似返個90後
係太1999同啲壞習慣改唔到
成日但係呢但係呢 你聽我講埋先

反而想知而家佢做半個鐘係咪音樂節目

我覺得西瓜把聲好靚喎
我記得森美之前喺早霸王話成日有frd話聽到西瓜把聲好想睇樣
跟住森美show咗張相個個都話 吓 乜咁嘅樣㗎

啊正係平時太麻甩姐

得罪講句
鍾雪真係好唔得
琴晚玩果個遊戲
聽到連占都想爆佢

得罪講句
幾鍾意聽佢揀啲歌
不如佢轉做music station

我都想啊

艾粒做10-12幾好 聽完訓

覺得佢聽歌同睇戲既品味幾闊，但節目內表達出來個手法唔得。

琴晚冇聽，咩事？

我只係覺得鍾雪係到會熱鬧啲,成個節目有返哂生氣

頂
個promo

呢個game好過大白鯊，
我會跟住一齊估

勿摸活家禽

16:30-18:00 正正與你

個topic 冇左麻利，差d認唔到路返黎呢個post
鐘雪有時係煩，但聽左咁耐都係覺得jacky 最煩

占又幫人改名

唔知係咪我有偏見 有誤會
但我成日覺得jacky好小氣
畀人抽兩句水就起鋼

唔知佢仲記唔記得「台北仔」喱個花名呢？
source：1872（20110715part2 迪偉開題）
Jacky 做operator

last一集早Junior

喊左

第一首歌播乜都記得

阿正忠實fans

係咪早霸王都唔做

新時段唔得閒聽了多謝呀正令我聽返7-8個時段之前西瓜真係

x2, 要返工點聽live

以前聽急急子呢個時段返工，西瓜聽咗一排頂唔順就冇聽直到阿正先聽返，由其是痴女正傳覺得好好笑

巴打 好記性

留名先

Colin 改早咗
聽唔到☹️

係

見到阿正飛出去好感動 但同時又好唔捨得佢

散水餅...好唔捨得阿正呀
祝佢前途似錦

到Last Day都比人蝦

last day咁樣完

點解唔做呀
早啲番工啫

痴女正傳真係癲到爆左廠，笑醒
西瓜個時我情願聽 881

BTW 識貨之人又爆seed

幾好笑
btw會唔會唔打電話 farewell

係咪真係買錯㗎

新時段繼續有痴女

marco做代工嗰幾日嘅識貨之人高質到仆街

上fb睇圖好難分

正正

20180423-20180427
我仲記得藍芽聽筒

拉多啲男DJ落水

好似樣wo

西瓜last day試九唔搭八嘢
阿正last day試散水餅

西瓜試咩

好似係黑芝麻
跟住成集識貨之人binc

有西瓜同傑傑嗰陣係勁鬧㗎啦
依家都有鬧
但Marco頂得住

呀正走咗識貨之人係咪摺
呢個下把位應該冇乜邊個做到

正常都應該會有新人掛

想睇呀雪做
應該會俾大哥屌到仆街

比大哥調教下佢，應該會好

希望成個無咗, 其實個環節麻麻地, 係4個人嘅化學作用先好聽
少咗一個都爭D啦, 都莫講話入個新人了

要讚既係阿正既資料搜集

阿正係轉時段定唔做903？
呢排少聽左

轉時段 星期1-5 1630 - 1800

colin做2000 - 2130
始乎急姐都唔會轉節目時間

終於唔洗用重溫先聽到colin

Thx

hit hot hong kong點算

繼續睇YY俾人笑

0-2 0

牙正禮拜日仲有個新節目

識貨會唔會叫marco買整鬼大哥

應該會有新PA，如果未有嘅話，就應該係小儀買

爆谷竟然ride走生活日常嘅時間
音樂總監播到冇晒貨

推！

下星期一加賽

阿檸同oscar幾岩做1630到1800
佢d topic幾岩後生聽
不過都唔抗拒阿正
係唔慣無左阿檸咁中二病地睇世界唔多慣
佢地轉做艾粒時間 應該會少聽好多
艾粒唔做？

阿正好過西瓜太多
講緊佢既反應同內涵
西瓜真係得把聲 醫返唗時間

艾粒做10 - 12

歪歪都無新節目？

笑死

最後一集309
嘉賓江惠楓

一直加賽落去啦

我只係諗緊, 擺兩日幾先食仲得唔得

li d cheese cake得既好似係

jackjohnson得翻一個鐘

打手心靈巴打呢？

比多D機會新人幾好

香港Jack Johnson播嚟播去都係個幾首
大腸揀個啲歌仲好過佢

睇幾多次都笑死

咁其他309吒叱既主持係唔係無新節目做

暫時應該得Y哥雙失

咁應該係yy做識貨之人+Hit Hot HK啦

煲多陣先, 依啲嘢急唔嚟

都啱, yy做 Hit Hot HK都瘋狂甩轆

大腸跟主題揀歌, 周不時嚟啲舊嘢, 個 range 大啲
佢代 Vani 時段我覺得幾啱

雲妮鍾情最後一日

女神同梁子食飯

Heman

睬過你, 夜晚時段最後一日啫
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
重有半粒鐘...

做日韓歌？
點夠同時段香港電台第二台黎

唔同時段4 點係白原顥(奶木板

鍾雪都算靚聲,點解成日有人屌佢把聲煩

要唔要同牙楓經歷永遠

你人生嘅目標係咪所有留言都要全負評？

冇拍子感呢樣野好難怪佢

都好笑既 但又怕佢俾大哥marco笑到唔開心

已經經歷緊

今晚無得聽楓楓

有得聽你都去瞓覺唔聽㗎啦

咪亂講

聽緊琴日309 archieve
好想畀江慧楓瘋狂問問題

我鍾意你煮嘢好食 食多啲飯
我永遠鍾意江慧楓

在此我強烈譴責梁子

想問商台個節目重温有冇得夾？

chi chung class

根據連登逢反必紅嘅定律, 鐘雪今舖掂硬?

果盤都有榴槤

屯門公園派利是
一場兄弟

鍾雪喺viutv個post不知幾受歡迎

又到每逢星期日麻利鳩up嘅時間

試過聽半集
覺得聽到好老尷

頂你個username

完全唔知up乜

要係神婆神神化化 果類人先至會聽得明

唔駛check都知邊位巴打改名

ip都唔駛check

嚴選江慧楓最佳男伴
1. 大浪
2. 梁子
3. 發仔

雪雪

唔反牙雪了😭😭

麻利都可以平反
we connect

不分化 不割蓆 反送中 就是一家人牙😭😭😭

vani姐姐做朝早7-8爭d陽光氣息，淨係播歌有d悶

還我阿正

比返早安同學組既類型我就得架啦，最好急急做番呢個時段啦

掛住阿正

睇黎得歪歪做PA?

阿正覆桌

無阿正的第1天

笑咩呢

阿正：又回來了

但之前阿正冇返 識貨之人都係冇佢份

森美係咪笑阿正返黎覆桌

係WO 真係返左

呀正ig post 左相

又講
不過detail好多

我覺得艾粒 真係冇以前咁好笑！

嘩 小儀好大膽

發生咩事咁大膽 森美同marco都嚇親

小儀做乜，平時唔會抽

yy 係指邊個呢？

今朝做野聽唔到，小儀抽咩

之前星期二309

歪歪

進步左wo yy

佢要數頭幾下先入到個beat

慢慢進步啦

佢應該真係好認真咁練過

鵝到你落...駝

真係進步左好多

今日yy做得好好呀
啲問題都度得好有趣
加油呀

d問題都set得好咗
加油呀YY

係咪覆桌呢

啱啱扭開台
仲係啊正嘅

走前要攞返個公道

阿正去做邊段時間

四半至六

430-6

阿檸走

阿正！！！！

阿檸轉夜晚12-2

間野真係執得

阿正

森小好錫啊正

大哥0的語氣好唔捨得咁

錯有錯著, 有個真正嘅告別
一路順風呀阿正

阿正做好自己職責之餘
仲可以同幾位前輩9up幾句 有來有往 真係好難得

即係小儀做識貨???

藝術有價 Marco D反應其實真係好快

今集係咁反支那

今日新個D節目可以聽下
其實好想阿強個"敗THE WAY"繼續做,我覺得好有意義
如果橙咇咇比多個鐘阿強,加番敗THE WAY入去當一個環節就好

我都想知

小儀嗰啲係呀係呀
好煩好撚大聲
又成日打斷人講嘢
好似衝出嚟話俾人聽自己識咁
其實執緊人口水尾

係香港唔怕講翻牆

成個309時段最鍾意佢同梁子個節目

雖然唔係一樣字眼 但個意思就係 “呢到香港黎嫁 怕咩講”

鍾雪星期日嗰個節目其實我都幾鐘意,講下香港戲,又會訪問d演員
oscar失眠藥都好正,最鐘意個短劇,凹凸凹凸

基本上禮拜日都係八點直落

叱吒樂壇話艾粒應該繼續有鍾雪

凌晨12-2黃金時段

時間夾到幾好,聖艾粒太多男人,要女聲中和下
雖然鍾雪個人都有D男仔咁

都算係啦,最黃金應該10-12既
拎到12-2都算係咁
阿檸我都覺得係新個班DJ中算唔錯既

時間 雷霆 881 叱咤 903
一級時間 0600 - 2000
(Prime Time)2300 - 2500 (2300 - 0100)
二級時間 2000 - 2300
三級時間 2500 - 3000(0100 - 0600)

Source :

Commerical Radio 電台廣告服務

個劇好有心機！
次次臨瞓聽完會諗好多嘢真係失眠

原來有分？有特別野唔講得？

廣告級別姐，
電台廣告原來都唔平😲

已負評

唔怪得開咪成日發夢 原來平時都成日發夢

我幾期待阿檸oscar轉夜晚時間，啲內容會更正！

晚8到11係二級

應該因為係電視劇時段

麻利放假

聽傑傑刷鞋

麻利真係一般, 寧願聽傑豬頂上~

其實聽下傑豬刷下鞋之後比Do姐屌好撚正

等緊阿正新時段會有咩驚喜

坐定定等緊

係, 好似頭先咁都幾正

如果碧咸間房今晚有個位...

笑鬼死

我聽口水係聽傑傑同do姐

呀正

呀正開始啦

依家口水個組合唔夠搞笑 發揮唔到do姐
明明do姐係夾艾粒農夫呢啲諧星先係年輕人心目中上到神台

啊正

睇住DBC 也文也武 到依家. 真係好登佢高興

特登轉台過嚟捧呀正埸
平時5-6多數聽隔離台

Madam 正 變左蓮姐
唔知下個鐘有咩新野
播咁多歌

me too

平時無聽開呢個時段, 想知本身係咪都係播歌多？

平時啊檸都係做一陣music show先開始
有少少掛住D熱血日文歌

啱啱聽，一聽到個903新聞偏到仆街

啊正扮急姐

日日都有Challenge
又做死自己

聽到都覺得chur

痴線，仲慘過星期一至五早起身

1個之後唔係話分開幾日播？

唔知，返緊工聽唔到，有無文字直播

係, 不過都好黐線

阿檸屌譚伯 所以調到深夜？

阿正哼歌

一早arrange 左，唔關事

佢話之前禮拜六嗰啲其實係cut咗好多 變咗好浪費
所以嚟緊每個challenge會分開幾日播

thx

呀正 一至五節目同禮拜六唔同做法架 自己諗諗點搞啦

你認為9up要多d

認真 阿正fans都咁講
咁樣做法好快會無貨
同埋Challenge會拖得太長太悶太無聊
要執執

又ff朴寶劍係佢老公

Bgm 做咩播催眠曲

作為聽眾我覺得Weekday節目有清晰每日一個固定環節會聽得比較舒服
即係毒檸星期一有社交支力會，星期二有檸檸檸檸檸，星期三動漫Wed 咁

痴女正傳黎喇
iphone 音樂

管家又唔出現

第一次聽 又幾好笑

好痴線

jm9

痴線佬

阿檸播一首就開始架 除咗星期五
不過阿正做個半鐘 阿檸果陣一個鐘

傾素

今日未算痴線啦

我都係, 佢D GAG 同MARCO真係同LV, 不如真係搵佢客串一集, 瘋狂搞爛GAG啦

阿正整體成個節目算ok

其實個台好多dj 都做過
阿奴個集笑到噴水

有無得聽返

記唔記得大概幾時？想聽返

梁子又同啊正又同江慧楓錄segment

好似髮型師個集
你Facebook 留言問阿正啦

老老實實 一個半新人單拖個半鐘節目會唔會太長
重要係非音樂節目
急急子做文青野都只係做一個鐘姐...

你話兩個人做個半鍾有互動都ok
一個人做應該幾頭痛

其實點解依加新人好少一pair咁做？
新一代好似得檸同副會長係，2個人有D交流9up好似好做D
啊正仲要唔係主打請嘉賓訪問鄧佢辛苦

所以其實幾難做,不過往好處諗, 其實商台都睇好佢
阿正真係諗諗佢, 我覺得一位呀唔該挑戰嗰到節奏有d問題, 其他都算ok

冇好正常

讓我們佔領旺角

開收音機聽鍾雪

same

之前係艾粒個啲無聊不環節都集中哂係呢半粒鍾

屌我究竟聽緊咩

阿婆 ASMR lo

鍾雪走了

四眼婆

垃圾廢柴豪子

12點報新聞條友

阿檸都奶野

頂 原來轉佐時間表
今日miss 了聖艾粒

YouTube搵到幾條識貨之人精華片

阿檸同oscar好似對呢個時段好興奮

突然覺得上星期識貨之人係突登話買錯蛋糕
等今日小儀返黎齊人做大結局

覺得幾有趣

幾好笑

我都愈諗愈覺呀，尤其今日大哥先講埋d咁嘅嘢

留名

冇記錯 好似大哥話佢叫呀正返埋今日

阿正好可愛

阿檸啲日文歌好岩夜晚聽

日本起魚哂d
要起d咩 又講咩咸野 唔明

三個自己做返識貨之人

蝦仁

Oscar 本身個post 係PA 來的，後來去到依家有自己節目做（不存在主義、失眠藥）
商台會唔會幫阿正搵個PA 呢？

唔知有冇記錯 正確黎講oscar係同麻利PR出身
之後被叫去幫呀檸手, 再從而有自己節目
如果係PA既話照道理要幫其他節目做野 (即係以前陳強幫喱民 郁幫森小 BU幫芝 之類)
但oscar唔似有

PR同PA有咩分別?

Pr係公關部，pa係節目助理
（好似係）

早霸王監製轉左呀蕉？

oscar一開始係PR, 佢幫檸既節目某程度上我覺得似partner多過PA

口水有家英哥

爹～～

訪問colin求婚

拍左11年拖
好似占 咁長情
好心jacky學下人啦萬人斬

商台女員工
呢個名唔錯
咁個模式應該係

頭半個鐘播歌同 Madan jeng
中間就一位呀
尾就日日唔同

我想繼續做 follow follower

應該係 商台'裏'員工 食左字

生活日常有巨塵埃

Jacky都想拍咁耐架但被人飛姐

係咪早洩搞到條條女頂唔順即走？

Jacky俾當奴串佢係咪偽進制
一名群眾

阿金放假喳？

早霸王監製唔係german咩

German 係晴朗嘅監製

夾夾甲夠唔夠膽講特首同黑警

阿正夾梁子幾好聽

對band好好笑

有得phone in？

今日放榜先有渣

聽日打後又會錄音

佢地好似未做過放榜phone in

佢地好似聖艾粒一開頭做完嗰個唱k環節就未接過phonein
廣告嗰啲唔計

幾時可以恢復翻 鬧爆你 ？

萬世年代星期一
當年打上去鬧爆我同學 但冇接我入去

雪雪入左直播室

無得chok個密實做

不 了

un下un下

少爺占大暴走

雪雪都唔係急急子同麻利勁

雪雪都唔夠急急子同麻利勁

咁就完左

11點 開的士單

又話phone in

說好的phone in呢?做咩又做劇

邊個係最高材生呢
大哥？

marco啲表情 肢體動作真係好過癮

其實幾鐘意yy
好慘連鍾雪都有自己節目得yy冇
之前班新dj幫milk做訪問
又係得yy冇份

如果剩係計會考麻利都高分過大哥,n年前講過有28分,真係睇唔出

agger

法再生

世界に一つだけの花

當年聽森美移動話leo好高分
之後森美每年放榜前都會話佢高分低能

岩岩先知有得聽番森美移動
不過得14集唔夠喉

聽開早霸王再聽返廿年前森美marco做節目個感覺好特別
頭一兩集feel到森美對marco冇乜好感
最尾母親節嗰集marco已經變左核心

好想聽楊利偉餵白雞嗰集

俾錢買節目重溫有無得聽番晒?

節目重溫得近3年嘅節目

咁廢? 有錢都唔識搵

傑豬真係好正
好鐘意do姐嫌佢個樣

佢開始捉到少少要點玩，唔係淨係一味刷難

阿正唔係真係搵wyman咁爆呀

說穿了都係痴女正傳

答是非題拎一剔一點

個劇唔錯喎，想追

幾好聽

原來梁子寫, 真係唔錯

梁子其實算唔算係一位呀唔該嘅PA? btw 個劇幾好聽

遲左開收音機，長毛考車肥左路試？

以前啲森美幻想劇真係笑到痴線
每個星期最期待

肥咗

聽日睇Spiderman早場
對唔住啊楓楓過兩日聽achieve

唔記得熄返指揮燈

左右燈唔係大錯wo。。

聽返森美移動覺得marco 個時有啲後生仔沙塵輕挑嘅感覺， 連leo 都笑佢 相比依家穩重好多

y哥其實會唔會安排佢跟german

冧巴呢個森美好似講過嫁啦喎

上次就咁講車牌no. 係心理？

十幾年前好似得廿頭？
好想睇相

我想要

小儀想要

幫我丁

幾fit

去睇我要做model個開頭
都係近排先知個reception係嘉姐

雪雪：其實我一直係想做演員！
一人一正評祝福鍾雪喺演藝界拋頭露面

等緊琴晚江慧楓一切從音樂開始嘅live

幫大埔人打氣

鐘雪揀啲歌幾得

終於追晒教束，其實電視劇新人嚟講鍾雪算做得唔錯（除咗午餐肉個段太浮誇）
我都支持佢轉行做演員，好過喺903逗份蚊人工呀

可能因為知道鍾雪係邊個(做903成日畀人小,又有睇dancing queen)
所以我睇教束見親鍾雪都覺得好老尷

我知喺度講實唔啱聽
但我覺得佢揀啲歌幾啱我聽
就連佢啲節目嘅jingle我都覺得幾好聽

聽楓的歌

係唔係會員先聽到

孤獨返工撚表示有共鳴

邊個劇？
而家淨係聽艾粒 其他節目脫晒節

阿正同梁子果個

chi Chung class

903 個個節目瘋狂播鄭秀文隻新歌

好掛住江慧楓

訓著啦你

唔會喇

唔信

太耐無聽live

兩點鐘 報到

星期六既一切從音樂開始播既歌咁90後既 （同平時既一至五，好唔同下）
星期日係咪都係咁？

睇邊個DJ
星期日又唔同人

因為禮拜六係江慧楓做
禮拜日係蔡靜怡

蔡靜怡把聲都幾好睇
唔知咩樣？

大媽樣
自已睇上面有傷台廣告部條link

巴打建議你上咗商台個網先 講嘢小心啲

呀正新節目冇人講

屌
睇左

點解把聲後生過個樣 咁 多？

我已經畀急姐跣過鑊

雪雪好勇武

上天係公平的

有冇發覺商台d新聞都幾偏頗
今日沙田單野係咁描述警察俾示威者打俾人扔野
示威者受傷就得1句輕輕帶過

做咩會請佢 同成個台風格格格不入

一切從音樂開始
蔡靜怡

葉生

好撚難頂
播完D新聞之後講咩903風雨中抱緊你,好想嘔!

挨撚

笑死
挨撚嘥
仲要係咁講

903好多dj跣唔小人
好耐以前有郭靜
近d就急姐
再近d就西瓜
獲獲都跣獲金

森美講搵的士件事講咗好多次

Marco

有marco將佢變gay野

森美又講諗住去將軍澳點知過咗海聽過幾次

澤仔

My love
My fate
Will you fate away

我要 tall 喎
拖我隻手仔

coupleccino

couple千奴
髮再生
好爛呀

無聊但又幾好笑

好好笑
仲要撚高把聲八度

植髮器

阿正加油

痴女個故事極度有毒
選材到內容都唔健康
慘過聽雪雪

西瓜都還可以, 雖然佢細妹好啲

野人正好多喎，西瓜朦豬眼又哨牙

咁咪即係冇入錯行 電台都係靠聲>樣搵食

AGA 報天氣

正啊

茜利妹

幾時

21:00, 做大腸節目
好似話今年內每個月上一次做客席主持

以前口水就會，而家好少啦

唔係丫 點解江慧楓咁完美

茜利妹把聲都衰

成個 903 曲線直線乜都齊晒

detail?
啱啱聽緊江慧楓

阿檸唔節目 漫事屋? 好耐冇聽佢

想知佢點屌

佢fb有打返出嚟

on air踢人走

呀蕉幾時係度嫁?

[啱啱放監] 其實阿正走係因為做得好定做得差
好鍾意佢 感覺森小都鍚佢(多過西瓜)
西瓜做識貨之人做左咁耐係因為佢真係太廢再加上佢老母既關係？

做得好啦

升職

畢業, 光明正大咁出早霸王門口呀
好似頭先佢哋玩咁, 平時阿正會形容返個場面出嚟, 呢D細位佢做得好足, 但好少人留意到

好撚怕聽到小塵埃把聲

而家好多港女都係呢種口音
佢仲要係誇張版
真係幾難頂

個女仔把聲咩事

唱歌🎤勁難聽

唱live 簡直係災難級

比夠個半鐘佢自己做節目.. 仲要1630. 肯肯定係升啦

雪雪日日live都lur脷，不如錄半個鍾劇播啦

占又放假
終於唔係去日本啦

同期入903，你睇人地柔柔依家幾成功
支持鍾雪離開903

琴日睇yt armchannel有條片柔柔返咗廣播道見到奴撈
柔柔條片開頭仲話自己喺商台無人追
奴撈一出嚟就講 諗起以前公司有幾多同事追你

由奴撈把口講出嚟就知一定有Jacky份

link?

其實鍾雪lee條廢柴係 想用dj黎做搭腳石做明星做kol定係佢真係有心想做 電台？

12點半準時上水聽江慧楓

雪雪演技做唔到演員
歌喉我廢事講
性格唔啱做kol

覺得佢係想入電台擴大network做音樂人

江慧楓

phone out

你愛人

Uptown Girl

商台個12點新聞咁勁

仆街警犬

咩事？

佢播返記者星期日俾狗鬧打同驅趕個段對話出黎
個記者仲中左椒

想要個段錄音

之前比人鬧記你老母個記者出返黎講D警犬點對佢，同講返點係沙田比佢地打同阻止採訪

唔俾人清走d椒 cls
屌哂你地班狗全家

會唔會有得聽返

一定要廣傳！

極醜惡
極度憤怒

其實覺得佢扮啊婆個環節ok

may姐開綠燈？定放左假？

好柒，呢啲咁都可以錯

佢post埋ig
好似好大件事
佢今日衰咩

同問

講緊ellen個紀念show
播完囂張，將盧凱彤講左做盧巧音

又柒,好鬼廢

po ig求安慰真係好樣衰
比啲尊重ellen，ok？

只係做嗰兩個鐘節目，要講要用腦嘅嘢加埋得嗰廿幾三十分鐘，點解都唔可以準確無誤？

佢咁講野想得罪埋D同事?人地D節目可能要做功課做到傻呀

佢係咪關家姐上身

老少平安個個基本上有聽開廣東歌已經分到啦 唔同樣又唔同歌路 更何況佢係DJ 唔係應該要畀啲觸覺咩

佢柒唔係第一次啦，愈做愈差，簡單如講差歌手名到同歌手做訪問唔做足功課

講錯*

又播多次

6點新聞又講黑警屌903記者

仆街死黑警

記你老母真係有聲。

每個鐘新聞鞭屍一次好撚爽

依家講埋死者老豆寫信單野 做乜無啦啦咁勇

咁死者家人都一定係想殺手受判嘅
話林奠唔理佢地唔幫佢地用其他方法引渡個犯 已經聯想到個仆街D咀臉

估歌詞又比後生屈機

凌晨12點新聞又鞭屍

唸起佢個死人樣

咁都錯得
佢直播個時知道講錯，定節目完左先知

商台記者陳皓為

頭先健吾話熱賣個本書係邊本？

啪鈕

唔係怪佢 因為起碼佢都自己知衰但係認真問一句佢係咪有讀寫障礙？已經唔係第一次 之前講另一個歌手講錯咗吳青峰 跟住有一次唔知咩頒獎禮周柏豪講咗周國賢

但重點係每次佢叫錯啲名只係同一個姓 但係兩個名係完全唔似㗎囉

FYR

讀寫障礙
仲好意思話做左廿年dj

可唔可以要求艾粒每次玩出歌詞估歌名呢個遊戲都邀請oscar

關oscar咩事

尋晚有oscar

反而想佢地得閒請多D唔同人一齊玩

都得, 多d火花
尋晚oscar嗰隻不可一世既態度 而佢又真係好多都答到 真係笑死

佢話驚個game太快完 唔估住
笑到我

坐定定聽劇

喊出黎比人玩

oscar好野黎

頭先個新聞講乜平成年代最多人死傷既意外，新聞部係咪落後一個年代

睇其他新聞係講自平成以來

強烈要求商台每次新聞播一次陳皓為自白

又到十二點半
又係我

強烈要求下post更名 譴責廢禮

讀寫障礙

京都

可唔可以唔好再播鄧小巧隻精神餵飼呀，

似精神虐待多過餵飼呀！

隻歌又唔係好聽，每日播十幾次，

你唔煩我都厭啦！

呢派d歌都麻麻
小塵埃嗰隻我都好想飛

小塵埃播得唔算多，

但鄧小巧隻歌由10回播到而家都播左4次啦

直頭難聽
想扮外國歌又型唔起
有種二流外國歌手出碟嘅side track感覺

汪阿姐很肚餓

呢首下週冠軍歌
忍到下星期三啦

垃圾歌都上到冠軍

原來今晚無鍾雪
廣東爆谷做8-10
Source:大腸FB

全力支持大腸負責此時段
Vani 變大腸絕對無 downgrade

廣東爆谷個時間好好
駁住生活日常 成件事想聽好多
可能我年輕 之前雲尼鍾情我麻麻

姐姐得一個鐘唔夠喉

森美︰香港年青人變得激進，全因為當權者莫視市民訴求

雖然今朝又打斷marco講野 但真係好respect大哥

唉 艾粒

小儀又係on air 推卸責任
明明自己都有懷疑都唔係開咪前解決

以前成日傳走咗嗰幾個都係小儀卸膊害佢哋

我信on air都咁既態度,私下一定仲難頂

今晚太攰 應該聽唔到江慧楓

哼

留力聽日見

報新聞： 香港藝人影帝任達華

聽到好硬耳

森美本新書剖白

一隻手拍唔響
唔好成日話大哥霸王啦
佢近li個月都nice左好多 朝朝都好好聽

幾時到阿正搵返marco錄痴女正傳

一場兄弟廣播劇有阿正
同Marco一齊睇演唱會好sweet好正

05:06江慧楓報到

江慧楓話black sunday
個個星期日都著黑色衫

睇咗ig

又播精神虐待，

今日聽881，馮志豐同伍甄琪講李我叔同蕭湘姨啲天空小說同倫理小說

Wasabi開live個元朗單野

接電話

忙住睇live 而家開嚟聽
今晚又要訓唔著

Wasabi話一定信年青人好清楚自己做緊乜

大哥

森美

睇下今日有幾多個DJ仗義執言
森美

無野好講

903 森美會講？

森美 喊

喊

大哥哭了

咁快飲泣
森美會唔會太快入戲

大哥喊咗

睇唔撚到你講咩阿撚樣

戲你老母

好心up

你老味呀仆街

正常人全晚個情緒都唔會好喇
加上大哥有情緒病底架

森美呀！😭

森美大哥

林鄭龜縮,政府唔回應市民後果
今日香港既局勢
完全係林鄭一手做成

唉 聽一兩句都開始眼濕濕

Marco YY立場唔駛講
小儀放假定失蹤

之前示威都賴政治問題唔想上身
今次元朗單野係人性問題
要清算無表態既DJ

一世單機啦你

ig post左啦

有返
算啦佢識撚講咩
俾森美講好過

小儀琴晚ig story 講左好嬲

大哥fb

Block啦

世界變了樣

森美respect

聽到喊左

十幾年艾粒死忠
如果今晚仲可以如常開開心心玩大白鯊
對唔住我以後唔再聽 我會訓兩個鐘留番d精神專心聽呀檸

等聽阿檸同Oscar爆seed

Do 姐果日仲話自己要緊守崗位, 專業帶歡樂比人
當日仲有班人擁護

岩岩個新聞報導員
每讀一個字都好用力
FEEL到佢都好嬲

荒謬

do 姐當時已經係過咗幾日，而且佢講起仍然哽咽
艾粒嗰晚好似無事發生一樣，照玩、照笑
淨係心水清大師抽幾句，後來抽幾句水
可能真係覺得咁係叫專業，但timing唔好就係唔好

所以森美咪講對唔住,自己唔能夠專業咁好似平時咁做節目
呢個時刻要將大氣電波交返比香港人
咪就係回應do do 果句專業做節目
係d 人咁都聽唔明

一開頭do do 已經同其他主持人割蓆
「唔知你地認唔認同, 不過我就覺得係一個entertainment 既人, 係負責entertain人,專業係帶比人歡樂」
之後已經起音樂去廣告
去完廣告返黎就正常做節目, do do 咁識講野, 做慣MC, 緊係識講野
只係上面有班人聽唔明仲係度扮勁
余迪偉聽完都無野講, 只係話「明白既」

所以森美解釋左點解唔可以正常做節目

我希望聖艾粒今晚 唔好拎節目時間黎玩乜鬼大白鯊
寧願拎節目時間評論昨晚發生嘅事
同埋俾時間聽眾 call in 講感受 同 點歌

齋播歌我都當佢贏

謝茜嘉亦抽起訪問, 為香港人發聲
與香港人同步呼吸, 抒發大家情緒

早霸王2019-07-22

其實，艾粒上次咁樣已經唔想聽。
不過可能，的確仲有對所有事都冇感覺冇情緒既人會聽收音機，咁艾粒個節目咪可以做俾佢地聽。（咁個節目真係完全唔適合我自己聽，咁真係會好失望，畢竟都聽左艾粒好多年）

差好遠啦 612之後嗰集

艾粒真係就咁一句琴日有唔開心嘅事 但會緊守崗位, 專業帶歡樂比人之後成個節目抽幾句水就算

do姐起碼成段都認認真真語重心長就講自己感受

得罪講句 艾粒比我嘅感覺係廢事惹麻煩多啲 特別係占

做返自己風格冇問題 但艾粒係做到好似冇野發生過嘅 係咁艱難嘅時期 係咪真係用返反差最大嘅嘻嘻哈哈就最幫到聽眾？（你失戀唱k都唔會點紅日喜氣洋洋）

早霸王唔使講 612霸王領隊叫人野餐 比marco講發夢 613播歌 614都係用返平時風格 做左集整高質嘅出黎

612之後我都一排冇聽艾粒 因為感覺好陌生
反而早霸王keep住聽 而且我平時係艾粒››早霸王

出到黎嘅效果黎講（連登/ig）
早霸王播歌兩個鐘推爆左一個post 仲帶挈埋之後啲節目
口水瘋傳嗰段都係do姐喊晒口講話 而唔係之後平時風格做節目
艾粒 呢度屌得最甘

轉台啦。

阿正一陣都開放留言點唱

DJ係
個台唔係

朱薰，聽到佢忍住喊

朱薰都喊

盡做呀 兄弟

講講吓直接唔講 唔知係咪講唔到落去..
得返音樂..

我驚do 姐一陣都

口水

Do姐都要播歌

連DO姐都覺得唔適合再風花雪月
就睇下今晚艾粒點

麻利又想引人喊....

麻利，佢次次講都講到咁

麻利佢真係好撐香港人

森美
朱fun
麻利

do姐唔專業

迪偉報錯時

3點半

原諒佢

今次班記者追住係屌

麻利咸了

天佑我的愛人

麻利女神

風吹不走笑容

你的秀

山林道

阿正: 今日 我是憤怒

阿正播咗我心聲

多謝呀正

播逆流

Fix you

阿正唔好喊

正正唔好喊

stay with 江慧楓

多謝商台肯發聲嘅dj
同埋搵命搏嘅記者

生於憂患

阿正好敢言

急急子

無知一問，急急子啱啱播有柒婆把聲首歌叫咩名
夥伙前一首

急姐

細so報天氣

dearcarrie

They don't care about us

細so:我今日無野好講，應該講野果個就講埋d廢話

mj

細so

希望艾粒爭吓氣

colin本應打999可以求助

唉

佢算係903最活躍發夢嘅dj之一

等聽艾粒陣間講咩

奴

我呢排都成日聽呢首歌
幻想住自己有個可以依靠嘅屋企。。

國徽仲緊要過人命咩

由6月9到今日終於肯面對翻件事

由記者會開始我就喺度諗
元朗區無記錯係最多軍裝警嘅區之一
你喺都話人手分配問題
意思係咪西環個office重要過元朗人嘅屋企

而家我哋有家歸不得呀

jim有冇講咩

Donald

佢放緊假

陪著你走

本身覺得徐繼宗首歌好難聽
但而家真係好精警
香港人 醒未？

奴撈

嗰個油係咩嚟呢

果邊係合作 落閘cut線當見唔到

檸同Oscar堅開曬波
萬事小心

聽到打冷顫..

屌足半個鐘
唔係淨播歌

一個好嬲
一個想喊

江慧楓我好需要你安撫我

聽日聽返archieve先

好撚勁

Adore

我擔心佢哋比人追究⋯

我都有擔憂。。

追究啲乜

檸story po咗有人投訴佢

頭先節目入面oscar有講
比人投訴鬧警察
但佢哋話唔可以停

hkfm可唔可以有埋今晚集毒檸
返緊工聽唔到

睇隔離post 先知少爺占同阿奴 簽番 tvb (邵氏)

求link

最貴液體

佢地收一個投訴我地就寄一封感謝信有冇得諗

請大家踴躍send表揚信去商台pr個email
真係有用

森美上哂力

血腥小儀...無咗好耐㗎啦
好仆街

好想聽大哥ON AIR爆

其實係唔係唔應該試呢類野呢

聽緊琴晚毒檸archieve

希望佢兩個無事

睇881 fb page，兩台主持幕後等等去圍何妖

點解903晴朗成日搵健吾做替工架

一批市民於港台門外等候何君堯，剛下班的森美（藍衫）亦在場。

marco同大哥

啱啱迪偉叫Do姐跳bungee jump 減壓
之後Do姐‘’唔～‘’咗一聲
把聲勁嗲

屌咁勇？咁真係要撐

森美 marco

佢哋仲扮握手同拍膊頭, 笑死

屌 有片？

6:20左右

有把好大聲罵何妖番大灣區既係唔係Marco?

仲有梁文禮

Pollie 姐

高高瘦瘦白衫眼鏡男係咪啊蕉

聽到有急急

廣播道上是一家

有冇文字版或者略要
好亂聽唔到

維基有

維基
同邵氏個網都有
自己睇

阿檸同Oscar 講緊邊個？

邊個年輕人？

想知

個良民like好好笑

講琴日

大哥: 呢排都好難錄口供
黑哥: 我無嘢講
大哥: 我無嘢講

marco似何妖
好侮辱！

屌 抽到乾塘

個底裂開埋

咩係狼人牌?

真唔識定假唔識呀

太直線講唔到落去.. 哈哈哈

玩唔到鬥獸棋, 因為唔夠瘦

打緊麻雀聽

903晴朗可唔可以聽下民意咪再請健吾上黎趕客呀………………

啲台號😭

半個鐘雪首主題曲邊個唱？好難頂

真係頂唔順佢呢個低b節目
同佢扮嗰把低能聲

喺世外桃園都要諗起麻利同梁富麗
成個感覺好微妙

Oscar加入聖艾粒幾好

還我們公義
講香港人話
903

趙雅芝 胡國雄係咩廣播劇

話佢而家VO好貴。。。

日與夜

marco

大哥今日講月球講
以家人人有手機 有d野冇得呃
高章

扮何妖扮得勁似

會唔會話小儀唔使再戴

真係講

成日強調中式果個來源解釋左戒指個戒字既意思
咁你而家傾緊戒指既由來，定戒指呢個名詞呀

why not both

兩件事黎
佢講vo係講緊正
但佢地講緊第二個人

阿正呢幾日都唔live嘅

梁子套廣播劇搞乜嘢
寧願鐘意鍾雪都唔要阿正😂😂

呀正加甜呀唔該

梁子套廣播劇幾正

6點半前攝個咋廣告疊晒聲 勁樣衰

咁我又覺得冇乜嘢
Social media 表唔表態唔代表啲咩
最重要係佢點睇
有冇身體力行撐姐

原因係班朋友鐘意聽而且可以攞光環

都講到咁

(帶個頭盔先)
嗰日佢地意思係呢位年青人只係因為知道人地鐘意聽多回響
所以先講黃絲角度既說話 並唔係真心

阿奴呢幾日咁勇

蛇齋餅粽

好想知係邊個

我覺得係男嗰

晴朗終於唔係健吾

會唔會包袱少過占爺?

究竟占有咩包袱

好大可能係廣告客戶

有大陸生意

叱咤903講香港人話

do姐真係好鐘意後生仔

就黎果件jackson 屙嚿屎do姐都話香

隻泡菜歌好難聽呀
呻吟定扯蝦呀

完全唔識欣賞

不過do姐應該聽得好開心

好世界仔

家英哥個JINGLE 真係VERY GOOD

藍絲

唔會啦科林年紀大過呀檸
好似話細過佢架

佢唔係藍絲

Colin播boyz死性不改笑咗

豪：講人話

donald：真係要重温多幾次,聰仔咀都震埋

無聽艾粒好耐
發生咩事

占爺依期放假陪仔, 佢哋把口好似忽然解放

啊奴都解放？

Boyz開唔成紅館演唱會，不如考慮將個期送俾艾粒開part 2

解放左好多
今晚donald講翻記者叫特首講人話果度
仲話盧偉聰口侄侄果part要再重温

排唔切， 占放長假陪仔仔放暑假， 可能八月尾先返

唔洗點排啦，做返同上次一樣嘅野咪得
通常啲part1 part2都一樣㗎啦

男人etv朗誦都叫紅過下 個女仔我反而冇睇過

唔見阿占發聲

唔知係因為唔係香港定點……

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

仲要見到佢真係有覆留言話支持

佢完全唔講政治架

大哥FB D CM 咁多ON9既
個個都HOCC 咩

佢咁多師奶fans 一定有啲藍絲

D唔知黃定藍叫佢唔好只講唔去 要人帶成家去
仲話咩peaceful 係俾人打唔好還手
點解LI D 香港人咁ON9

地平說班撚樣

detail

鍾雪又出黎唱歌

Oscar鋪頭喺元朗
佢四圍派緊物資

[url][url][/url][/url]

新時段毒檸王國好似加咗buff咁
奴奴不嬲有抽下水架啦
反而今次最估唔到森美同Do姐都有出聲

利申6月頭開始日日聽返全日

今晚有江慧楓聽喇

你實訓著啦

笑咩

姐係講中啦

成日叫人聽
但自己又去訓

準備同江慧楓睇日落

我想問吓余宜發去咗邊

講緊幾時？

佢仲做緊一至五
我有次平日聽好似都係江慧楓
可能我記錯啦
以為余宜發冇做

聽多半個鐘你咪又係訓著

發覺個post好多人針對我
尤其係你 成日攻擊我

邊有針對你
講事實姐

發仔一至五都做一切從音樂開始
星期六就發式生活

頭先無聽 係咪放咗假？

do姐ig幅合照
屌
do姐個樣sweet到

發仔成日病

江慧楓一至五係十二點半聽楓的歌
記住佢唔該

發仔唔會貿貿然離開商台喇做咗咁耐

一個禮拜返五日通頂喎真係幾辛苦

之前失眠成日聽，不過佢播啲歌唔係我個年代

我呢邊而家四點喇平時miss咗都會搵返archieve聽

幾時翻香港？

4點就快d訓啦

本身諗住十月
唔知返唔返到
一嚟撞正十月頭

再者心情好複雜
想去發下夢
但又驚出事返唔到去外國讀書
變相嘥咗屋企人錢

之前聽讀my Sunday，以為佢成日叫貽興王唔好講咁多係搞下笑... 原來係真心既

有少爺占 不了

有心就得啦

唔好令屋企人擔心

做完新聞播果個為香港人發聲
係咪好似無占份？

都唔喺香港

本身王貽興已經少講政治野

但有時聽聖艾粒佢又會係咁抽水，其他人即刻嗌佢甄議員冷靜啲咁，同埋有咩抽多咗就即刻話係王貽興

離地中產 會呻幾句 直接表態就不了

抽幾句水呃like真係不了
學檸話有d人知多人岩聽咪講幾句
個幾月，係人係鬼大家心裏有數

反而阿奴呢次算係為雲海單野反cup返

本身係占粉，呢個幾月真係對佢心淡

我都係
相反.....森美....

垃圾鍾雪報錯時

wasabi

wasabi唔知得唔得閒聽記者會
聽到好撚嬲

就係囉....一係就完全唔講唔提囉。又唔係要佢表態，係度抽幾句水黎搞笑，真係唔會笑得出

呢個係咪歪歪
次次出聲都舔野咁

係•••

其實我覺得咁樣插嘴幾搞笑

往績差

細蘇

細so講果段真係
聽到眼濕濕

睇左阿正咁耐都未見過森美會閙到咁火 睇黎佢都就快收皮

呀正識即收水

未必
果時鬧阿傑同西瓜鬧得仲金
佢地都可以生存咁耐

呢兩個有關係唔計啦
yy連自己節目都冇

YY又真係幾廢 timing錯晒唔識講野
佢有啲似jacky 講野好lur唔清楚
有時都聽到火火地

把聲仲衰過jacky

大哥心景轉左依家無下下怒屌
不過YY真心廢
講野又長又唔到POINT
都係個句,掟佢跟林9學返幾年先

佢個flow係會似想做晴朗嘅，咪掟佢上去同蔓兒一齊畀林公子捽下先啦

橫掂佢都有交segment畀german，係晴朗播

文化節拍出盡力抽

個四眼婆幾時走
Get Out !

BTW 聽左一個星期
感覺上無左阿占個 flow 仲舒服左

日日屌黑警
毒檸日日爆會唔會好快比人腰斬

阿檸oscar 加油， 聽佢屌完黑警心情先好啲

咁大穫...二台有兩個jacky

好似老婆出trip唔係屋企
跟住老公係屋企不停講老婆是非咁
好爽

寫下表揚信cover返佢地啲投訴信得唔得

Oscar喺節目都有話有藍絲攻擊，但係佢哋唔可以唔講⋯⋯唉

阿檸 oscar 麻利 梁文禮都有受藍絲攻擊，但佢地日日撚狗 暫時唔洗擔心 , 商台呢段時期都有表明立場， 續約個時可能就麻煩啲

即使幾想聽啊檸oscar屌柒黑警
都係要聽一台 聽日先聽返archieve

希望商台續牌唔好有事

聽完你就去訓

奴奴帶住做節目真心一流
冇咁好笑但都聽到好舒服

點解又係健吾

唔好意思阻阻大家
［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

有冇人聽到頭先同步過冬個廣告

大哥好波

marco jm9

土氣情話

頭先佢話有人放屁就淨係封一邊鼻吸

呀正真係好正

一個男人去曼谷會悶？

都仲有一段時間至要續牌

當年大班咪一樣咁，
傷台有良心可言？

一二台女神

又曼谷又台北
條仔真識食

原來係好朋友？

之前商台活動孖住做mc
又係商台嘅新一代
兩個又鍾意飲咖啡
應該本身都熟

再者啊正嘅性格應該成個公司都frd

阿蕉做識貨之人仲好笑過小儀

正所謂單嫖獨賭，
呀正真純
好想教佢造人嘅道理

咸奴

呀占又會拎出嚟講

我支持半個鐘說

毒檸之前同灘叔咁fd 唔知對灘叔單人血饅頭點睇

今日遲咗半粒鐘聽江慧楓

搞咩？

肥谷

林狗俾佢搶到冇野講

肥谷好過條賤吾一百萬倍
仲抽咗一下小濤

呀蕉都幾好笑

8號仲有冇口水聽

急姐風更

加德士 麥當勞人血饅頭

賣299真係難睇
99都嫌貴

放假先嚟冇阿正聽

麻利講非法放煙花

等我仲拿拿臨做哂d 野，諗住有得早收工，聽下live

今晚一切從音樂開始又有江慧楓喇

早啲瞓

今晚真係唔知聽唔聽到 聽朝返早

CLS MARCO 副野 好FIT

森美: 我真係唔知你點樣生仔

笑到仆街

1001
八月五 我今朝有啲唔舒服 903DJ討論區 (10)